突發！本人宣佈進入緊急狀態！！

本人財政儲備現不足3000

比你笑撚死

你發行債卷頂住先啦

信用評級：垃圾

我借兩蚊俾你去坐車

咁又係 本身都想借貸俾你 但醒起你又高空擲物俾人扣分又玩電話俾人捉到字又唔識多隻返工又倒瀉餸落客人頭到連00後都屌鳩你連炒散都俾人炒又叫雞得幾分鐘俾人收足全套錢錢都變埋韓風雞仲要捧熱刺錢都輸鳩哂
我又真係幾難做到信貸俾你嘅

咁試下發行可玩股債券啦

睇下你俾唔俾我屌屎眼 俾咪借住錢你應急lor

佢又禿頭又成身萬年煙味 佢老婆都頂唔順跟人走左佬 你唔係有興趣呀嘛

係咪做咗淡倉？

去馬場賭兩手

即係比股東持有我？

只係持有你個股，唔洗成個人

是的

夾死喇

你仲有大菊花

偷偷鬆了

我幫你出keepwell+eipu
你fund raising purpose寫：英超

我過去抄鍋輪 幾百萬去
到了破產以後 沒法再睡

stop

all in利物浦啦

你就好 我得番2千蚊渣

技術上係玩你個股

賣唔賣屎忽